本土>年輕泛民>有作用泛民>熱狗>老屎忽泛民

中二病

熱狗仲選？一路屌票，一路話選民係白痴，又話議會無用。仲選黎係咪為左養松泰自己